［HKCC失物］唔該大家救人一命

朋友放咗部灰色袋裝住既Macbook係HKCC HHB一樓電腦檯唔記得拿番 再搵就唔見咗 估唔到學院咁多Cam都有人夠膽拿走 如果有任何cc sis bro拿左或者見到 可以DM 我
救人一命 謝謝bro sis！

[img]
喺呢個位置 唔見時間25/9 5pm-5:30pm

2017/09/25/210505_616d7c50d4296f53e18c4f1317dbae8e.jpg[/img]
個袋大概喺咁

哈

個袋大概係咁
其實去Apple問或者Find my Mac搵唔搵得番㗎呢

你要開左find my mac先有用架

有冇去過保安室問？或者上secret開po問？

你朋友姓黃